有無方法可以令警隊倒戈

點樣可以令警隊倒戈？
有無方法令佢地覺得被政府背叛/玩弄？

佢地最緊張：月月有糧出、自身/家人安全

如果令政府出唔到糧/拖糧？令佢地感到自身/家人安全受威脅？散播政府出賣警隊的謠言？有無可能令警隊倒戈？

大家有無諗法？歡迎討論！！

恥於為伍

分化公安同黑警

公安100%係混入左警犬度

班仆街日日OT 日日收錢... 爽撚過閪, 點會倒戈

仲係咁天真
你會死得好慘

唔使我地做...
keep住黎個勢，政府會有出賣佢地既一日

冇

黑警無一個無辜

無糧出就倒戈,入得警隊十個十個都係為份糧

冇 我都唔想諗方法 哂時間哂心機

冇糧出就背叛
班狗有糧出，收錢做野架

有義五警

但一定唔會有狗肯掉轉槍頭

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

無
唔好諗多餘嘢

你想將班咁冇人性嘅人形畜生加入我地嘅隊伍？諗都唔撚好諗

佢哋依家最緊張唔係"月月有糧出、自身/家人安全"，而係驚打你唔死

On9仔天真過天真嬌 政府圈養既特權階級 有可能倒戈？你真係以為人地我的志願係除暴安良？

有良心就早就唔做啦，但點都要留少少個班有良知係入面，情報好重要

到而家仲咁諗

仲諗住令班仆街倒戈
咁同祈求中六合彩有撚分別

無糧出

麻包袋

出大份糧俾公安